不管你是忘記帶帳篷，還是用降落傘或帆布臨時搭了個防水布帳篷，這根結實的繩子都能幫你搭起一個可靠的帳篷。 這個必不可少的生存工具可以用10種不同的方式拯救你的生命Tim MacWelch/戶外生活|020年9月15日| 
 由於新型冠狀病毒大流行，兩大政黨都不得不對傳統的大會策略進行臨時調整，幾乎全部舉行了虛擬集會。 共和黨大會違反了很多規範，但它破壞了民主價值觀嗎? Julia Azari | 2020年9月1日|FiveThirtyEight 
 它們是普通人用手邊的任何材料即興創作的diy“hack”。 米開朗基羅vs麥吉弗:誰將設計新冠肺炎後的未來辦公室? 2020年9月1日財富 
 我們宏大的、即興的遠程工作實驗教會了我們很多東西，沒有比現在更好的時機來調整您的業務流程和文化以適應這個新的機會。 全心投入遠程工作:技術和文化變革李·哈欽森| 2020年8月28日|Ars Technica 
 他還說，金鶯隊的力量和訓練人員幫助球員們為那些經濟條件有限或無法去健身房的人搭建了臨時的舉重訓練設備。 休學一年可能會對棒球運動員的技能產生什麼影響|Travis Sawchik | 2020年7月31日| 
 但我要說，對我來說最難演的角色是莉茲——嗯，最容易即興發揮的角色之一，但也是最難演的角色之一。 尼克·克羅爾的滑稽陰影|Abby Haglage | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 為了讓這個位置發揮作用，我們不得不即興發揮，但最終還是得到了回報。 我嘗試了Cosmo的新女同性戀性技巧Samantha Allen | 2014年11月18日|每日野獸 
 戊巴比妥的短缺迫使一些州不得不臨時應變，結果往往是可怕的。 賓夕法尼亞州的致命注射慘敗|Christopher Moraff | 2014年9月18日 
 我聽說作家賈斯汀·雷德為《我愛的那個人》寫了50頁的建議劇本，剩下的部分讓演員即興創作。 伊麗莎白·莫斯是“真探”愛的人嗎? 她不否認。 | 2014年8月12日|DAILY BEAST 
 點擊風格很容易談論，因為我經常使用它，所以很容易在片場即興發揮。 《明迪計劃》的主演亞當·帕利是如何成為好萊塢的“好兄弟”的 
 他們可以用剩下的車輛臨時拼湊出醫院列車。 《神奇插曲》瑪麗·羅伯茨·萊因哈特 
 肖邦立刻走到鋼琴前，請在場的人給他即興演奏一個主題。 作為一個人和音樂家的弗雷德裡克·肖邦&弗雷德裡克·尼克 
 抓住它的時候，我發現它尾巴上的動脈不知怎麼割斷了，我只好臨時用止血帶把血止住。 《紅牛和她的朋友們》彼得·麥克阿瑟 
 運送完最後一件物品後，我回到剎車板旁，想找個東西臨時做個槳。 安布羅斯·比爾斯作品集|安布羅斯·比爾斯 
 另一方面，英國在戰爭被迫發生後，不得不臨時調整戰爭組織。 《紅三角的羅曼史》|阿瑟·基索爾·雅普